有冇人記得以前既馬會有隻獨特既味

唔係d廢老既煙味
係一隻馬會獨有既氣味
經過就會聞到

pish

果陣裝修味間間都有

唔是裝修味黎

我仲以為係動物po,心諗咩人咁無聊連馬嘅氣味都有人研究仲要研究以前同而家嘅分別

點知原來係講緊馬會